下次行動諗住活動後留後既人請注意

以往幾次退潮時趕搭尾班車都要臨急買車飛，大家搭車到達活動現場出閘後不妨買定多一張回程車票，趕時間時就不用咁狼狽，又或者索性買張冇登記既八達通參加活動時專用

推